大家準備好睇下美國佬點用大愛去感動中共未

左膠
女權
黑人簡直on9
令到我本身對黑人無反感既人勁撚憎佢地

想睇下呢班仆街比共匪撚狗嘅狼狽樣

我都唔明 做總統講到尾其實最緊要維護自己國家利益
佢而家改善唔到失業咩 有大幅加你稅咩屌
成日話佢歧視黑人屌你個閪佢有無趕盡殺絕佢地呀
BLM件事就算發生係奧巴馬時期一樣都係食哂屎

成撚日話佢抗疫能力低
講真國民自己有無責任先 好簡單連帶口罩都唔係個個帶啦
侵侵就算封撚哂關 拎哂全國錢救佢地都死啦

而家ig fb上所有支持拜登都係明星/非富則貴
究竟投拜有無真係了解過失業率下降
佢地就緊係叫你投拜啦屌 佢地唔撚做都夠你食幾世
真係好撚蠢美國佬 睇下4年後美國佬會點柒

感化唔到中共係因為信念唔夠

佢地個種on9真係差啲令我當堂諗一諗
究竟係我問題定佢地真係咁弱智 痴撚線